{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162955?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월시크릿풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のため、チェックイン時間は16:00、チェックアウト時間は11:00となっております。 ご予約の際、人数に応じて料金が加算され、追加人数を追加する場合にはペンション管理人とご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生することに注意する必要があります。 また、ペット同伴できるペンションに限ってペット入室が可能であり、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。 また、イベントや付帯施設は状況に応じて変更される場合があります。 予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約の場合は優先予約されたものが優先されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。 そのため、予約時の基準はペンションで定めた基準に従わなければなりません。 ペンション内にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、プールヴィラ、プールなどの施設が提供されます。 また、バーベキュー場も利用でき、駐車も可能で、海水浴場と隣接した位置に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "追加人数に応じて料金が加算されます。追加人数を追加する場合はペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴できるペンションに限ってペット入室が可能です。ただし、付帯施設を利用する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用可能ですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況に応じて変更される場合がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合があります。重複予約の場合は優先予約されたものが優先されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動する場合がありますので、予約時の基準に従ってください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、プールヴィラ、プールなどの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場と隣接していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは海水浴場と隣接した位置に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 458
    }
}